<來了> 特區政府：強烈反對停止引渡 法國要向法治和國際交代

特區政府強烈反對法國停止批准與香港的移交逃犯協定
2020-08-04 HKT 21:48
特區政府表示，強烈反對法國停止批准與香港的移交逃犯協定。

政府發言人表示，每個國家都有維護國家安全和主權的法例，亦是有職責所在。認為法國政府為了政治目的，以制定港區國安法為借口，宣布停止批准與香港的移交逃犯協定，是粗暴干涉中國內政，特區政府對此強烈反對。又表示法國政府甘心停止批准與香港已簽訂移交逃犯協定，讓犯罪分子繼續有機會逃避法律制裁，法國要就此向法治和國際交代。

公然干預法國內部事務？

我法國啲新聞日日一樣既

法治明明係代表法式三文治

笑法國人洗政治

得法國可以停止批准，其他中止引渡嘅國家係已經批准。

國家名要就此向法治和國際交代。

癲少陣啦

咪就係因為要交代所以先停止一個中国呀 專重你一国一制都仲問

笑死
老實成日話政府發言人
其實係姓乜名乜？

其實林鄭自己黎

成段野同之前果幾次有咩分別

港共將香港變成逃犯天堂，顛覆國家。777可恥。

留名等睇 幾時會有一個國家既領袖 同香港政府自首
話自己已經犯左港區国安法
請香港政府 通輯我

好激氣好激氣, 但又跌人哋唔脹